［突發］TG 18區舉報暴徒大行動

一齊入去幫手搵

不過記得注意安全

*我哋班苦主真係好慘呀 😭😭😭*

好鍾意玩遍地開花 ⁉ 嗱~依家成全你😡

遍地開花🌸18區舉報暴徒大行動💪

暴徒個個禮拜區區搞事，蝦阿婆阿伯、打女人，假借自由之名任意破壞、打人、立法會都拆咗，民怨四起， 一班為生活嘅苦主唯有發起群組，請大家自己揾返所屬自己所居住嘅災區，喺安全情況下拍攝暴徒真面目及惡行。

(記得遇險時記得除下暴徒口罩，佢哋會好似隻鬼👻咁見光死🙈)

之後上載、我們會每星期sent 交去警局、各國領事館、入境處 😎 唔止遍到開花，我哋幫暴徙全球開化 🤣

*各位唔見咗仔女嘅街坊可以試吓入返自己區内搵下，可能有機會揾返佢哋😢*

*中 西 區*:

*灣 仔 區*:

*東 區* :

*南 區* :

*九 龍 城 區* :

*黃 大 仙 區*:

*觀 塘 區*:

*油 尖 旺 區*:

*深 水 埗 區*:

*荃 灣 區*:

*葵 青 區*:

*西 貢 區*:

*沙 田 區*:

*大 埔 區*:

*北 區*:

*屯 門 區*:

*元 朗 區*:

*離 島 區*:

我冇野講